手足口好辛苦...

我黎到第四日
因為上網睇過話醫生都幫唔到啲咩
所以冇去睇醫生
手腳每日訓醒都會發現多左紅點
喉嚨又痛到pk

有冇巴絲些牙下經驗
同想問紅點生到第幾日會完

推。。。

4-5 日，小弟試過，個喉嚨痛到一個點
好返第一餐食咗5碗飯

成個幾月先好 勁痛喉嚨

有冇睇醫生？
其實睇左醫生係咪會好啲？

點解會咁耐既

果陣好似開左啲止痛藥同退燒果類，
對紅點果啲真係無咩幫助，
困自己喺房不停煲劇同訓覺，
做做下廢人就好番

食雪糕同飲凍水啦 個喉嚨舒服 之前都生過 飲湯同食飯都熱到hihi

上網睇當睇咗醫生

手足口係有藥紓緩發燒和口腔潰瘍引致的痛楚

用飲奶代替食飯,盡量食流質食物, 講少啲嘢多啲休息飲多啲水

食panadol

個fd入院住幾日就好番

醫生會俾退燒，飛滋膏同啲藥膏你
但最主要都係靠自己

記得著拖鞋，盡量少接觸，唔好傳染俾屋企人

果陣食野真係好似吞一千根針咁
唯一好處就係放左成個星期病假

好返果日撕走果d紅點皮好撚爽

我個陣發完燒啲粒粒先發出黎，要強制係屋企抖一個禮拜。結果第四日開始啲粒粒都退，可以好似正常咁食飯

已經做廢人做到頹

Ching 咁你都幾幸運

我覺得我啲手皮腳皮會成層冇晒

係咪食粥好啲

但我記得個時都好似有食抗生素，同埋維他命

我果陣食左兩日粥就忍唔到口
食粥只係無咁痛，唔會快啲好，忍到痛就食乜都得
最緊要訓足啲

關叫雞咩事
我冇叫過
有女朋友sorry